就確診女警醫院內沒有戴上口罩 警方深感抱歉

【就確診女警醫院內沒有戴上口罩 警方深感抱歉】

對於一名確診女警於明愛醫院留院期間，曾有部分時間沒有戴上口罩，警方高度關注事件，並有以下訊息：

一）有關警員防疫意識不足，警方已即時聯絡她了解事件，並要求她必須遵照醫護人員指示，保護他人避免受到感染。

二）就事件對醫護人員及服務構成影響，並引起社會不安，警方深感抱歉。

三）為避免同類事件發生，警方會提醒全體警務人員，要積極配合醫護人員的防疫工作，並應時刻保持個人衞生，減低傳播風險。

已訓戒。

對唔撚住搞到你個肺化晒

叫佢地戴口罩會唔會告煽動意圖？

真心話：
就確診女警醫院內沒有戴上口罩
成功感染黑醫黑護
警方表示女警並非正在執勤
因此與警隊無關

大家都對狗方中招深感滿意

垃圾

訓斥就唔洗啦 祝狗竇內部互傳就得啦

已訓斥

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

3萬thx

警甴都會道歉

訓斥都無

唔緊要，唔好再有狗要入醫院就得

睇獸醫底者去深圳

深感抱歉 但我有特權

擺到明就係想攞彩贈興

sor9ly

抱歉 =/= 道歉
Feel sorry =/= apologise

咁唔鍾意醫護，咪唔好睇醫生囉

汁髮人員喎
為香港市民服裝喎

仆街狗
垃圾不如
其身不正
果位狗不得好死

警察有特權 知架喇

搞清楚冇道歉 係抱歉

PC仔：係咩？碰

Sor9

你識唔識字

屌你老母啦死黑警！！！

如果調返轉第個機構嘅人傳染俾差佬，一早炒咗。 機管局鎖警車有板你睇

PK：警員工作壓力大，係電光火石之間要佢做到咁精準既動作係強人所難。同事已經為防疫盡心盡力，請市民唔好因為呢啲假新聞而去中傷警務人員。

炒咗佢啦，累人累物，
大爆發點賠返條命比人

狗：係咩？ sorry囉。。。

該名女警當時呼吸困難，幾乎窒息，所以電光火石之間脫下口罩。

個女警根本全民公敵
醫護都係人
如果因此係你病的時候
俾D「特別待遇」成個警隊
係咁的時勢
最後未又係自己受返

無錯
抱歉未即係“sor9ly 囉”

事實係 noted with thanks
屌。

就連蓄意散播傳染病都講成係小事

呢班懦夫不如走做馬夫

對唔Hi治

天方夜譚風土病

希望有良知嘅醫護，一定要hea 醫呢隻狗乸，等佢唔死都花晒個肺，唔好俾佢出來為禍人間

點解唔告謀殺？

無啦？

唔駛抱歉

30000黑警中曬

香港市民會多謝你

屌左你老母，我都深感抱歉

人地日本女優點道歉？

翻譯: Sor9ry囉 你班黑醫護

popo：有病先要戴口罩囉

呢啲野
自己內部傳染咪得囉

: sor鳩囉屌

冇人想知
關你撚事

子彈可以防疫

唔用休班狗呢個字嘅？

係醫院都唔帶，唔通會係差館帶罩咩

人地身體俾你搞壞左，一句向受害人道歉都無
(深感抱歉唔係道歉)

拿我地高層做左野架啦
下面唔跟唔關我事

正pk

死全家都唔夠比利息

有關警員防疫意識不足，警方已即時聯絡她了解事件，並要求她必須遵照醫護人員指示，保護他人避免受到感染。

依句野真係萬能KEY

有關警員守法意識不足，警方已即時聯絡她了解事件，並要求她必須遵照警務人員指示，保護他人避免受到警暴。

害完人之後出黎sorry囉有撚用

態度照舊

唔係沒有戴上
係拒絕戴上dllm

抽血都中招, 咁D同事唔係無事丫? 而家夜晚出親去都最少十幾個人行動

又扮有訓斥，圍內九成九係話做得好

抱歉唔等於道歉噃，差好遠

戇鳩
法治呢？
又訓斥？

更加要表揚呢個畜生喺臨死之前做大搞全面攬炒

其實係謀殺

要求警務署處長pk鄧先生立刻去醫院面對面訓斥女警

真係好對唔住啊 但都冇部門敢郁我㗎啦

我係醫護一定告鳩佢謀殺

狗：sor9ly lor 唔撚好意思咯

警方已即時聯絡她了解事件，並要求她必須遵照醫護人員指示，保護他人避免受到感染。

小學生都不如，要人叫先識做

已懲介警務處女警員

DLLM

訓斥都慳返

原來啲狗識道歉
但要道歉嘅嘢太撚多

表面話深感抱歉 內部實係話累埋黑護中招好波
你估市民唔知咩

sor囉醫護狗

你防疫條例死嫁 抱乜9歉

我又想社區大爆發
佢又想社區大爆發
大家係敵人 但目標相同

個女警係臥底黃尸攬炒派

22歲女黑警個腦生喺個閪到

推上藍絲group

對唔閪住

林奠幾時同pk鄧去醫院探望隻狗女

醫院職員已被嚴厲譴責

飯聚集團：sor, bye

onL99

含撚啦

屌佢老母死臭閪, 鬼唔望佢冚家武肺死

中西區區議會有眼你睇，間醫院同救護員仆街了

對唔住
見個病人無衛生意識
唔醫啦
死左的話我哋會好唔好意思

屌你老母啦 依家係謀殺呀

八婆出黎向受感染醫護及家屬致歉啦

鄧小強:女警工作太投入，一時唔記得帶口罩姐

如果嗰兩個醫護中招 唔該個女警出嚟切腹

醫護依家咁忙
係電光火石間, 高度壓力之下俾錯藥插錯喉都情有可原

屌你老母
中出完先講唔好意思？
痴撚線

真係好對唔住撚住呀
我冇心㗎不過有意啊
有意搞撚死你啊

肯唔醫班狗未？

訓斥都無呀 屌

抱歉唔係道歉咋
即係同外交部話深表遺憾個D無咩分別
無話過要承擔任何形式的責任

而且同示威無關就無咩所謂囉
同示威有關就要擺返個款

肯撚定個女警知自己中招要傳染埋比人

收爹啦屌你老母臭閪賤種死黑警

屌你啦呢個時候戴口罩都要人教要人叫咩

切腹啦黑警

仲以為會死撐係溝通問題

屌你老母 香港人有病一定要傳比啲黑警

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Sor lo

A

死狗閪

收撚皮啦警狗

留言班藍屍都知 : 黑警傳俾醫護佢地開香檳慶祝呀

抱歉？慶祝緊呀

哎算喇 幾時佢地做錯都係啱 做錯都啱會有人被問責

生化襲擊呀屌你老母

哎呀 唔好意思啦真係

為社會添煩添亂

死黑警

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

啲靚又隨意拉隨意噴隨意打 又唔即時出聲

入去扮藍啦
衝出連登

民事索償啦屌

纖維肺

要學
班狗咁撚無恥
如果我地仲道德潔癖 左割右割 周圍捉鬼
輸撚硬

以後只要對革命有利既對外一律唔批判
我地根本冇任何本錢去建立同溫層

光榮冰室個 "三萬，thx" 雞扒飯
有無得延長？

屌你老味

點解要戴口罩？
依家立咗法咩？
更何況我地都唔會守法囉

邊個教呀蛇做野

隻狗無得救屋，要人道毀毀，唔人道都無所謂

一句抱歉就可以當無事？

其實應該全部對過佢哋嘅醫護都要隔離檢驗，保障返啲醫護同其他病人。有咩理由一開始係一個醫護都唔駛隔離。

收皮

投訴師 專業清算師準備！即刻全民寫信port到去CE office, CSB, dept of health, HA, FHB, FEHD 搞到警甴一身蟻！佢上司覆信都覆到仆街！

又訓斥
應同果班有手帶周街播毒嘅一齊拉先岩

個green object係喺病房到唔戴口罩，但係醫院又唔安排入面嘅醫護做檢驗，當哂佢哋全部唔會中招

平時老練咁遠都包到實一實
今次連罩都唔戴
搵鬼信

唔可以讓道歉成為風土病

屌你啦，累到人先話深感抱歉

入醫院拒絕戴口罩根本同有手帶通街走嘅人一樣
都係危害他人健康安全 應該一樣有法律後果

收皮啦注意不足

班狗擸撚晒d防護衣學人講唔夠敏感

本處已向相關女警頒發紅雞繩
以表揚其始暴製亂的貢獻

政府TG

永遠冇錯

屌你老母
記得3萬呀
要還呀！

sor 9

黑狗死全家，冚家肺炎死
冚支剷
全黨死清光

瘋狂轉貼去藍屍度

去醫院把撚咩 直接送去墳場算啦 隔離街就係

以為班畜牲會話個人行為不代表驚隊添

自私撚 果然係香港最垃圾 低賤嘅行業

歉就唔洗道，三萬thx早啲到就得

累人累物，社會垃圾

sor9無戴罩惹到你

仆你個街，出來打人就驚死要蒙面
中左武漢肺炎又唔戴口罩傳染人

好仔唔當差，當差正仆街真係無講錯

香港法律對曱甴不適用

希望狗屋入面都無戴

sor無帶口罩

幪面法上訴緊，所以可以唔戴口罩。

美國刻意傳播病毒好似係恐怖活動

22歲就玻璃肺,抵撚死

呢一單其實真係可以放大佢
佢道歉嘅原因應該都係驚得罪宜家人哋最尊敬嘅醫護人員
身為警方人員，確診左仲要專登唔戴口罩
咁係咪應該醫護人員全部都可以唔使醫佢地呢D自私既人？

dllm呀

乜佢地識道歉咩

抱佢老母

如果佢最後做左超級傳播者就好玩 睇吓藍絲會點

散仔俱樂部出黎屌醫護多事未？

點解要道歉呀狗

了解完之後可唔可以講下佢係咩原因唔戴口罩呢？

最多比PK鄧訓斥下

重劑類固醇，骨枯兼無仔生

Good girl

防疫意識同智力都不足

深感抱歉咋

嘗試翻譯狗話：sor9ry 對唔住囉

因為太投入工作

係咪要露出胸部

dklm

應以意圖謀殺入罪

點罰

條八婆係咪入左廠？ 醫護手足唔該每日比撚水佢飲！！

係咪故意散播病毒先？

有savehk ac嘅手足
入去大大力表揚女警！
要盲撐！

得啦 不得好死啦 唔戴口罩

????????????
第一次道歉
???????????

‘深感抱歉’～即係sor9ry, 我特登嘅，咬我食呀

心理變態仲留佢喺政府機關？私人公司攪啲咁嘅嘢都即兜啦

日日走出嚟貓哭老鼠點感謝醫護有9用呀，一隻咁嘅人型畜就穿哂啦，害人害物

拒絕配戴唔等於無戴，唔通黑警又等於警察？

起底啦有無樣

真係社會垃圾

反蒙面法

俾我係狗就拉撚晒在場醫護
拉鳩埋喺記招屌狗嘅張竹君

攞去人道毀滅啦，反正醫番都徙藥費

3萬 thanks

22歲就咁惡毒

有個醫護已經發燒

真係黑警冇一個無辜

黑警日日唔識就週圍批評人

有咩事訓斥就完

完全無後果

帶撚住個狗罩喇

我有槍，所以唔戴都得
口罩同套都係

由day one都係醫護救人

黑警傷人

今次仲要係疫症

萬一因係咁令到醫護連環感染

醫療overload就要選人黎醫

實死好多人

真係對唔住 搞出兩條人命添
不過你吹得我漲咩？

掟佢出院比佢復職啦

惡開，有個太監老頂包庇特殊癖好，驚閪

我好抱歉，但係下次會繼續做，鬼叫我有特權，吹咩
最好佢唔反省，同佢嘅狗仔伙記一齊嗰陣都唔帶，傳哂比佢全家就啱

PK: 一時太過投入所以冇戴罩, 我已訓斥牠

我唔明點解佢地夠膽咁
醫護短時間係冇人可以取代 如果佢地唔想做 其實對你確診咗嘅人係冇好處
唔好話你 你老豆老母中撚咗到時佢地又踢爆唔撈 你地又屌鳩人黑護
真係當自己係狗大撚曬咩老老實實 呢加醫護先係閪正苦要當佛咁供住嘅人

道你老母個歉呀，香港差佬屌你老母

全香港人都知依家入醫院一定要戴口罩

條黑警明玩野

極度懷疑想傳俾醫護

如果道歉有用，呢個世界就唔駛警察 > 即時解散狗隊

之前屌你班狗無意識食飯、聚會又話無野揾野黎屌，成班大撚晒咁，宜家抱你老母歉咩

我屌完你老母講對唔住ok？

有咩用

條八婆一定起佢底

黑警狗，就係咁自私，冇咩咁出奇，
佢地唔係咁自私咁冇人性，一早出左黎反抗政府，
佢地天生就係一班人渣，反送中事件只係讓佢地認識了自己後，
將畜牲最黑暗的一面表露無遺而已。

係恐怖活動

毅進仔係咁上下

三萬 thanks.

道歉有用嘅話要警察黎做咩

阿黃仔有日去廁所唔洗手
結果比鄧老師記小過
黃仔同鄧老師理論
話黑仔都冇洗手
鄧老師話
我已經鬧咗黑仔班長

佢英文版又寫apologize, 好撚古惑

英文寫比外國人記者睇 搞形象
中文寫比藍屍賤民睇 堅持唔肯道歉

正垃圾

Pk: 啲人如獲至寶

平時執勤就個個戴口罩，姦淫擄掠偷呃拐騙無後顧之憂
真係有病嗰陣就專登唔戴口罩四圍播毒
黑警果然係香港毒瘤，應該死全家

一定唔可以放過呢件事

根本就係播毒，唔排除係刻意,有企圖，可能涉及恐怖主義

明白狗始終唔鍾意戴罩

做得警察都係PK

屌你老母係咪黑警就有特權唔使帶口罩呀？

仆街！做得警察真係冇個好人

apologise識唔識點解呀弱智

唔駛抱歉,好事黎既

警方：對唔撚住囉